科大討論區(18) - 要來的始終要來

大家好
fm妹妹留名

大家好！
我係major mech 嘅死線戰士

係先好喎講

毒撚讀大學就是原罪

大家好
我係科大首席毒撚元首

你打錯字
偽毒元首

有無econ巴打係度

AnE小妹

我一向最有創意

金世正
周子瑜(死亡)
銀河(淡出)
Sana(多位)
初瓏

仲有無

以前個username叫MK人生

世正姐姐教我econ ok?

科大清泉唔用韓名

ECOF廢青 第一次見面就跣我一鑊
扮咩清泉

Major MECH minor Business, take 晒Econ course

話說科大冇開學禮方便同學立即讀書

有冇Acct maj嘅巴絲知道Acct3880呢個1 credit course（聽講座嗰個）可唔可以drop左佢，下個sem之reg?佢pre reg畀我但我今個sem meet唔到佢只可以absent1次呢個requirement

新po留名

古有”中環我至靚”
現有”科大我最毒”

科大真毒留名
每日都入廁所食飯

我係化工🐕

fm小妹留名

Mina好靚

屌上緊math1003 個prof好1999

除左quiz之外全走自修啦

係咪睇herman+睇書

lang 1002 linda 好唔好grade

將會做Ceng1000 TA
各位fm多多指教

教大開學禮結果變咗大食會 完全被騙

都叫有學生會長致辭

真係聽唔到會長講嘢

返第一個禮拜已經開始跟唔到啲嘢

都未開學

tged

直接去商務買

non local們可唔可以Drop huma1001A

有無巴打知civil2110幾時take attendance

你喺度搵non local

佢未講
淨係講左會有15%quiz同連續走兩次lecture就收你皮

竟然有yr2 civil jj
好滾動

唔係5%,5%咁扣咩

MECH 仔同大家講聲早晨

午安

同新認識嘅GCS囡囡去咗坑口食Lunch

sosc1840 到底點溫
係溫ppt定prof.份point from lecture note
先第2堂 ppt已經教咗百幾頁

ff 咁多好傷身

LANG Anthony Siu係咪Killer?

南亞仔ching好耐冇見

sagiri bb 同大家講開sem快樂

金ching 好耐冇見

紗霧BB

血小板日日都同大家一齊上堂

坐係大脾到上

幾好grade既course都有人食F啦
Lang Labu 都一樣

以前cafe食飯聽過一個on 9仔大大聲話自己phys 1003食D
話明明professor話自己俾3成 a range
自己坐定粒6 唔上堂唔温書
最後食D
仲話自己特登去問professor點解

好簡單 因為你廢 自己又唔努力
抵食CDF

呢個世界就要D廢而且懶既人墊底
廢但勤力都有a range食下

PHYS1003

伏course

AGGER
LANG 1002S English 廢但勤力, A-

Agger
Lang1002A hea爆 個個task五點deadline都係四點九先upload
然後b+跌左落s stream冇得再遇韓妹

我459先upload

Ching真勇者
我rm試過四點半交huma essay 然後canvas down撚左 差啲交唔到
驚嘅唔係自己寫文唔夠快 而係科技大學啲科技

Engine FM 留名
順便Po個牧瀨紅莉栖

科大正垃圾，想用hall個printer用唔撚到
屌你老母科大正垃圾

夏天入冷氣部19機入唔到錢仲痛苦

今日上SOSC1350，個professor都話科技大學冇科技

原句分享：Well, I know all of you are studying in a University of Science and Technology. But sometimes the technology is suck, like those projectors in this lecture theater, they just don't function properly!

今年仲要加咗價
同港鐵一鳩樣

仲有d濕鳩科技
發光電梯
行到唔壞就算la

無hall住啊屌

一定係is suck喇

Lambros嚇下你啫，不過你唔上佢堂真係死撚硬

回憶返個語氣
lin yi min講英文好好聽

有冇ching講下fitness assessment hea做會點

kick off
認真做

運動廢青認真做都好廢

態度補救

如果真係hea做又被發現後果係咪好嚴重

想問下1樓會開返美國三文治公司 定韓國野 定係both

反而唔好太認真

之前來回跑太快 佢數多左兩轉

利申快過火車

大把人hea 啦

來回跑做幾耐

Suicide嗰種

屌
會長一邊講野,校長一邊fing歌
邊個會聽到
奶共奶撚到一個點

平時帶刀返學

元首同大家講早晨

係啊 不過冇帶刀返學

MECH仔同大家講早晨

exactly 宜家兩面各執一詞
心諗 校長 膠唔係咁派

明顯想搞鳩su啦
正粉腸

蓮子

赤匪禍港殃民

支那畜成撚日上堂都要咁撚嘈
送佢地入集中營啦
劣等人種

Day off不忘返科大溫書

傻撚左

免費冷氣，快速wifi，又有囡𥄫

打漏左句除左第一樣之外都冇?

Nds 就男嘅多數都溝通到
女嘅就難遇到啲 同埋好拜金崇非中國腸（包港澳台）

支那狗=人道毀滅

ching sick ball

畢竟同聲同氣 同埋我好中意睇女仔西面
利伸：m底

你黎?

我邊有咁柒

你揾南亞人就真係同聲同氣啦

MAKE HKUST GREAT AGAIN

WE ARE GOING TO BUILD THE HALL

讓ust成為個學渣也能生存既大學

讓ust成為個一定出到pool既大學

My wifis

同大家介紹我條女

美極已經備好

She is so fuckingggggggg Hotttt

初瓏BB

一皇三后!?

我愛朴初瓏

我愛初瓏BB

我愛瓏B

瓏瓏

瓏

跪ching仲乜自言自語

以前學韓文就係為左咁
我都想學完去Acube做野
我想識初瓏真人
我要同初瓏拍拖結婚生仔

點解而家搞到留係香港
我個計劃呢

定係人既問題

Health Assessment Walkin 可唔可以著VANS鞋做

I love chorong

人字拖is ok

有冇人知BBA second maj讀嘅野計唔計佢本身個120cre架

咁你有冇去apink 演唱會

無錢無時間

世正B

有冇人知如果唔記得reg health1010 fitness test有冇得walkin

計

踩上去問啦

返工賺到錢就可以去apink簽唱

想做Loona manager

Long time no see

同跪巴一齊去韓國發展

我韓文差
你想去搵gugudan?

ioi在心中

打唔通嗰個垃圾電話 但自己出科大又遠...

咁啦
金世正solo 你做manager
loona俾周子瑜
我做apink manager

有得做就好
我會好好保護佢

世正點會要你保護

初瓏需要

可以 但每個session 最多五個walkin

想問下add drop period緊 IPRS係咪唔計分住,例如LIFS1901同phys1003

半年前排喺科大討論區留過言，
嗰陣你哋話唔好揀ust ，揀過第二間，
早知聽你哋講

phys1003 好似上嚟都無咩用，仲要九點堂，好想skip 咗佢

係
但有iprs又唔skip得

5% 豪畀佢

好驚因為依5% 而爛grade
不過可以r人send access code

佢堂堂都係臨完前五分鐘先做iprs
我每次都係入去做iprs坐多五分鐘就走
利申學渣

讀到final yr法國自己除咗讀書好似乜都冇

有女

skip 曬iprs，A range

讀唔掂 drop左幾科

my job duty其中之一就係要防止金世正呢D癡線佬接近我既初瓏BB

我淨係覺得佢把聲幾好聽，對佢冇興趣

有冇得報final year去exchange

Fall

Year 4 fall 去得

最好啦
世正B

咩fyp點

唔知了
Sbm無fyp

但grad job interview似麻煩

可以同教授申請,只要你克服到時差同埋保證會keep到進度

PISH

想問咁多位Ching isom 2500個lab session教用jmp洗唔洗自己帶電腦去

跪求MECH3610 MECH3030 COMP1022Q source drive

push

Hi

今個 sem 得讀 optimization 但冇讀 OR ，好似好唔完整

OR係咩

operation research

好羨慕ching可以讀咁多stat

你都可以架

早幾日LTC壞冷氣焗到就窒息

跪求ENVR3220 source

ching 今個sem除咗FYP, 係咪全部course都係free electives?

搞緊minor

跪求ECON3334 source

concourse堆lecture theater得LT J叫好少少

有冇Engine巴打去過traders@hkust可唔可以講返會唔會好chur
完全冇商科底英文又唔係好好又冇朋友

同埋幾好訓

Agger，有一次訓到跌咗部macbook落地

成個禮拜淨係入三次LT

year1 想join但唔知cv寫咩

照報先喇

B- S定A班

both S

尋日病左無去 health & fitness training. 之後會唔會再開班?

health & fitness assessment

小弟fm 有冇師兄姐可以講下3.2gpa係咩概念

大約全部B+ 即係至少全部above mean

係咪好難做到 定depends on 個科係咪爛grade

好似busi過3係基本
Engine/sci黎講係高mean少少

全部course 冇 c range /d / f,加有一科A

上Jerry班既yr1
記得上堂積極同專心啲
佢好tutor黎
唔想佢好似上個sem全班都冇人理佢
見佢之後教到好無奈

上連登就係爆4既第一步

4科b+一科b 都得

ust一向都只得nonlocal會主動

同埋gbus

上佢堂成日9up回應佢，assignment正正常常咁做
A

LANG Anthony Siu係咪Killer

year3生活得返讀書
又話大學生活好好玩嘅
到頭來只係日日追gpa
身邊啲同學仲摺過自己
以前中學個時冇諗過會變到咁

因為你入咗科大

輕鬆B+

我要u life 呀

其實唔難

sosc1300 易唔易難grade
上堂做咗7次quiz已經想死

爛

好撚多野睇
好想drop

tran u

可唔可以trans 去shitty

rejupas

香港科技中學你估浪得虛名

分分鐘仲忙過中學

呢個係事實

Civil 好 撚 難

同志

中學冇野做喎

掛住wenwen

想問下英lang jessie 掂唔掂？

近排興transfer咩 好癲

近排興9up

近排興FF

Good Morning Baby

hi 脆青

冇咗cafe 連食飯都冇心機
一嚟揀唔到食乜 冇啖好食
二嚟到到都爆

唔食咪得

口痕+肚餓

一般course total扲六至七成有冇B range

一般u嚟講一般有
科大嚟講 未必有

busi 等食C

seng呢？

走囉 反正對書讀，有底操下書exercise 同埋做功課就得

Mark Six God

我想問個D教職員巴士係去邊

屌 我都係
會即刻fail？

好似可以walk in

好似已經完哂

好似有成十架左右 過海又有 去荔枝角又有 大部份地方都去到
detail就自己向恆生行幾級樓梯上去斜路 有個牌寫晒幾號車去邊

反而想知學生坐唔坐得

我都想知
同埋應該要比錢
其實我睇過個牌
初頭以為一架車去曬咁多個地方

一架車全港遊要幾耐
如果學生有得坐就好 返屋企仲方便過出返去坐地鐵

email 去問下？

冇錯

之前SAO個email好似話同運輸處申請緊 不過唔知搞幾耐

email 問過好似9月中會有make-up session 的資訊，叫我不停mon住hlth1010 website !

有冇大神係星期一中午嗰班廣東話中lang既同學呀
我唔記得左個老師要我地作咩文呀
有冇神人可以話我知

輕鬆A+

想問下ching，宜家都係得11cred，其他course仲未wait到 係咪要申請underload

臨攪珠之前拜一拜先

大家好 今日六合彩有6200萬既獎金
最後攪珠前拜拜Mark Six God
臨攪前再拜 咁就萬無一失啦

mark six god

reg cc la

mark six

開始了
Mark Six God

大家好 今日六合彩有6200萬既獎金
最後攪珠前拜拜Mark Six God

5注 中兩個字 on9

馬會感激閣下的捐款

$50玩完
當買個希望

中秋就到啦
all in中秋金多寶

其實買六合彩係為左攪珠之前既期望
計劃下有呢筆錢可以做咩

中秋金多寶大d可以ff耐d

屋企有長買兩注
中秋期待下食咩好過

雪糕月餅
睇嚟9成都係得普通月餅食

屋企無買
輩分關係 會有人送

唔知出去食飯食咩

m1人表示math1013完全唔識

1014仲大鑊

我走左嗰堂
可唔可以分享下發生咩事？

如果係James Wong教就好

納爾遜式鎖、霹靂追魂鎖、鴛鴦乾坤扭紋鎖

隔離商務咪有

我拆咗屋企嗰個

隔離鬼佬堂仲慘

鬼佬唔係仲好咩

唔好 完全照powerpoint讀 仲要用教科書個份

個鬼婆成日上堂做PRS
利申佢生仔之前讀 9撞全部PRS或者即刻上網搵
全靠Final溫到仆
最後A-

SOSC1300如果不是James Wong教真是狗也不屌

之前James Wong 講過讀phd會無左半條人命

Before phd:

After phd

讀完James bb個comparative politics 再同1300比 真係差好L遠

咁呢舊錢擺一世唔用咩

係L定se果part？
問過人佢話係會扣capital

sports skill class有咩推介

James Wong教得好好多
起碼啲notes冇咁亂
3字頭都冇咁多嘢要煩

買個鎖都要上嚟問
買到個啱size嘅咪得

好大風

乒乓波多女，之前扮唔識打走去reg
教班女女打

買一包3M索帶，開一次剪一次，仲平過你買鎖

SOSC1440 諗住All-in exam做神風特攻隊，不成功便成仁

social dance呢 多唔多女 可以拖下女既手仔

Social dance好似規定男女比例要一比一，冇理由咁柒男同男跳

咁即係guarantee一定有女一齊跳?

我嗰年係

正 但男人老狗去跳social dance會唔會好7

怕乜
利申：spring sem join咗social dance，抄咗人牌出埋pool

痴線 咁勁既你
真係咁容易?

要同男人跳?
乜唔係有attendance requirement架咩

is

之後散咗

AWSOME

已決定reg social dance攬下女

唔鎖

如果冇去fitness training class可唔可以再報多次？##

最後女仔人數不足 要你扮女仔咋...
(好d既叫你攬instructor 都ok既)

FUCK, SOSC1440 唔記得做HW1

有呀，所以有幾堂可以同女仔跳

FM求飯腳

男定女

有無人陪小妹食晏

有冇人食過conference lodge個buffet

我阿！

女！

食過，正常ok好食，但係唔知咩價
免費先去食

中秋食$328早d book有20% discount

有冇人講下玩應該玩fina定bsu好

wong nick 係咪killer

有無人知除左lg1仲有邊度有微波爐
毒撚一個諗住帶飯點知lg1個微波爐壞嘅

每個pantry都有
無密碼唔緊要
打爆玻璃 伸手入去開門就得

hall一定有

Lifs common個微波爐學生用唔用得

用左就收你錢踢你走咩
擺得出黎就預左俾人用

今日打開個爐嚟睇俾個faculty member睥到實一實
以為唔用得

咁學生好少帶飯既
你無端端打開黎凈係望 我都望下你想點啦

SOSC1440 好易，唔識ECON都冇難度
大家快D reg啦

Busi仔唔好reg
想讀MAEC BIBU既都唔好

一科唔同professor
係咪mid term同考試都唔同?

未必

我都係啊
我year 4 毒絲

食飯tgt?😁

自從睇書之後淨係得啖笑

聽日7點金兜見 認住着格仔shirt衫黑色眼鏡#lme

發現科大多咗好多女 點解兩年前唔係咁

但質素都係偏低
去轉city poly

經過我幾年嘅觀察 其實科大啲女好高質

ok
今晚七點金兜，不見不散

科大

一堆假小妹

小妹真係絲打嚟

頂你個肺今年Gym rm乜能野事 勁多蛋散入來troll 仆你個街仲多人過旺角

小妹都好耐無留名了

FM入黎打卡po上IG

小妹都係

認真

整返個 HKUST Student Led Investment Fund

有無可行性

可唔可以詳細啲介紹下

同世正姐姐食飯

7點，金兜開始多人(男)

小妹真c

好難啦 露宿者全面進場

冇hall嘅露宿科大生

SOSC1440 HW fullmark

g 持

「FUCK, SOSC1440 唔記得做HW1」

無人嘅

禾系度

唉 一個手足都冇到

見唔到其他絲打
食完就走咗

全場男人嚟

同咗女朋友去咗坑口食飯
下次

死線戰士
9upper呢個名就交俾你傳承落去
接實

有冇Yr2 Civl巴打喺度

多謝跪ching賜名

由高登傳落黎
代表人物
第一代：Mech三大巨頭 狼清古清水清
第二代：A0Herrera
第三代：摺拉俠
第四代：我
係時候交棒俾第五代 目前睇黎你9up好有潛力

第三代：摺拉俠 ECOF廢青
差D漏左呢個大人物

自爆下先

邊個咁得閒個個留言負皮

我係你哋師兄，yr 2仲有排捱，加油

好耐之前已經有，唔好見怪

隔離department幫你地加油

開左sem兩個禮拜已經有d壓力

@mk仔 fyp整個正皮bot好唔好

冇用啦 都抵消唔到負皮
叫連狗block左負皮account好過

Statics呢科好重要，記得俾心機上Lambros

可以用正皮 overwhelm左一個負皮
連登hackathon

佢d堂成日好似冇乜野教到就完左
我都係睇網上d resource

因為未去到戲玉啫

咁邊度係戲玉

Internal forces (axial, shear, bending moment)
呢課真係好撚重要

多謝師兄提醒

邊個黎，唔識佢

有冇人用過gephi
完全唔識用

無聊在百度search舊舖老闆個名，發現原來她當年高考是北京狀元
點解身邊的人可以gum勁

Happy Friday

好掛住我SEMG難兄難弟L ching同電子胡師傅

想問下lang1117p 啱啱先reg到
但係我之前一堂都冇上(冇預過reg到) 會唔會衰印象分

又要準備交assignment

仲有pin support, fixed support, roller support, hinge呢啲都重要

2711唔明 有冇片可以睇

inferences

prove嘢咋啵 唔明佢邊一個位先

想問下今年多唔多人交su fee

好多錢又可以去trip

msc馬雲呀

輕鬆week 7去旅行，mt week 8先考

有時間會試下
唔該ching

我明我唔明佢邊一個位
我就唔會唔明了

搵唔到

好想有女朋友

中lang仲wait緊

Position 1左兩個禮拜
今日wait到
Ching加油

靚唔靚grade

PHYS1003 真係靚grade
分分鐘已經係ust必修課

連登必修
1003係我讀過最靚grade既course

Calculate the entropy generation of the Carnot cycle

一年開咁多位
已經供過於求

AGGER
PHYS1003
LANH1003
MATH1003

All 靚grade

科大得靚grade course wor ching

連登巴打個個爆4，個個course都滿分
全部都靚grade

Gdpp唔過4唔好話自己係科大連登仔

1.4定2.4

0.4

仲有科大連登仔個個a380
上親lecture左擁右抱
晚晚都有唔同女出入間hall

ff完好返去拉把溫書啦

毒撚係邊都係摺

叫咗女朋友上屋企天台感受下今晚打風係咩滋味

冇風

成班手足去咗邊

俾個風...

游𡁵水

聽日會唔會停課

【Now新聞台】山竹襲港，頻密的狂風大雨已對本港造成影響。考慮到社區的各項設施需時清理和維修，為確保學生的安全，教育局宣布明日無論是否仍有熱帶氣旋警告信號及暴雨警告信號發出，所有學校均停課。

包唔包括ust

教育局宣布明日所有學校停課
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
強颱風山竹襲港，頻密的狂風大雨已對本港造成影響。考慮到社區的各項設施需時清理和維修，為確保學生的安全，教育局宣布明日（九月十七日）無論是否仍有熱帶氣旋警告信號及暴雨警告信號發出，所有學校均停課。

學校應根據既定的緊急應變措施指引，在安全的情況下，保持校舍開放，並安排人手在校內安全的地方照顧有確切需要回校的學生。家長應考慮家居、附近的道路、區內天氣、學生的照顧等因素決定是否送子女會回校。

完
2018年9月16日（星期日）
香港時間16時20分

包唔包UST

科技中學應該包

唔知聽日office會唔會出email

平時教育局好似唔會用「所有學校」

聽日返學?

走堂 , 不了 !

Fm 想知究竟聽日洗唔洗返
有得揀真係唔想返

無點名既走啦 交通立立亂

聽日有lang

咁你又慘啲既。。。

自制dayoff

諗緊會唔會冧樹入唔到ust

唔知呢兩日搭車經過清水灣道 會係咩樣呢

ust停課啦好嗎

好

平時都等車等到痴線 要上堂真係

9點堂 小巴日日排到消防局

safety and environment office 星期4就出定email講山竹打到黎 真係唔知有冇office聽日出email講停課啦

算啦，你一句話水浸返唔到，個lang tutor一定睇諒你嘅，咁撚大雨又塌樹塌招牌，攞自己條命搏咩
大吉利是講句，俾你搭到車返去，一陣路況差司機又一個唔覺意炒撚咗車搞到自己入廠，你父母點撚算

mech ching居然無9up

正經野就唔9up喇

讀科大奴性重

走堂會唔會比老師打手板?

【Now新聞台】香港科技大學宣佈，由於強颱風山竹襲港，於全港各區造成破壞，考慮到多個交通管道受到影響，大學方面亦有設施需要清理及維修，為確保學生及員工的安全，大學決定明日無論是否仍有熱帶氣旋警告或暴雨警告訊號發出，科大學生及教職員均無須回校。

帶返頭盔，淨係見到now 即時 news 講

Cancellation of Class and Suspension of Work for Monday, Sep 17

Dear colleagues and students,

As Severe Typhoon Mangkhut has brought considerable damage and unfavorable road conditions to Hong Kong and there is a need to repair damaged campus facilities, classes at the University will be cancelled tomorrow (Sep 17) regardless of whether any Tropical Cyclone Signal and Rainstorm Warning Signal will still be in force.

Staff members also do not have to report to work unless they are under emergency duty assignment.

Prof Wei Shyy

President

有email了

seafront 個邊損毀十分嚴重
所以唔使返

有無圖睇下

認真一日夠唔夠整返好啲嘢
不如停返一個禮拜先

正，索性MT 都順延一週

其實唔係科大擔心大家安全放俾大家
係科大需要1日執返正自己

seafront ias lsk好似都GG左

1個月都唔掂啦ching

土木工程嘅同學可以出動啦

hku 喺出面被人瘋狂恥笑

FYP

Industrial Training

factor of safety

lm聽日會有班人唔check email返咗ust

check連登咪得

出曬新聞、連登都唔知就抵死啦

科大讀撚星期六日溫咗全日書唔用手機

死讀撚

Both

ENGG1010, ENGG2010, CIVIL1010, MECH1990: 你地班enigne 仔唔使聽talk寫reflection喇，幫科大整好條濕鳩私家路就俾你Pass, 順便Fullfill graduation requirement

坑口上科大咩環境

屌好撚on9 過左add drop先發現
有科唔計落elective drop係咪有penalty寫落transcript度?

sosc1300 淨係ppt 都好多野要睇
點算好

4/9前未交學費, 呢家交係咪都係一樣就咁交返就ok?

正呀喂

即刻搭的士出嚟

為學校服務，仲有意義過做義工

有冇ching棟大廈天線收咗皮
咩電視台都收唔到signal

有冇人可以報告下科大損傷情況

已放棄，冇諗住睇
佢Mt exam點考？

mc/short q

咁快講停課應該都收咗皮

咁應該唔洗睇哂啲reading

一日真係搞得搞咩

一個禮拜都唔得啦

mt 都要睇十幾份ppt

用canvas做in class quiz 真係好撚煩膠
我成q日都未load 到佢個quiz就已經夠鐘

你估liba atrium有冇爆玻璃

成日hea hea 下突然間靜曬，原來又要做quiz

仆你個街MECH3610要人聽日專登返去交HW, 叫你俾我handwrite完scan上CANVAS又唔理鳩我

無咁廢嘅
香港科技大學喎

絲打太天真了

要相信香港冇科技大學啲科技

睇九巴app話九巴已經cut咗91/91m
利申 奴性重想返ust

各位明天準時返學

呢到啲ching咁急做乜

咁快諗定返學

都冇車
仲唔宣布聽日都停課

講咗聽日照常上堂

番hall睇下有冇水浸

聽日點返去

咁都唔停多一日

屌，北區撚表示直呈冇車出九龍

彩虹嘅手足G9G

係咪應該寫定 email 比 professor 叫佢唔好扣我 attendance 分
根本冇可能返到去

要坑口搭小巴

聽日8點半：坑口開始多人

加油科大
連續兩日最早出email 停課

科大幾時又宣布停課呀

平時等坑口等要20分鐘。聽日要等幾耐

七點鐘到使唔使等

3點出左email 話照返

點樣返呀屌

井欄樹個度真係搞得掂？

游水

根本離地到爆

11m

入科大兩條主要幹道死咗一條都可以話復課

彩虹冇車點返

今晚返去訓Liba

翻緊科大 要坑口先有小巴

去彩虹都係載你去坑口

西貢個邊點

平時搭開經彩虹要兜屎坑口都算，最多用多半粒鐘一粒鐘
有冇諗過成個新界東因為火車故障死晒
巴士服務又死晒
我呢個粉嶺撚要出市區嘅話
首先要落住雨行九個字路去上水廣場
排兩個鐘隊等架 270A(成個北區應該死剩呢條巴士線)
塞塞塞出到九龍塘轉鐵仲要先兜去屎坑口
仲要而家巴士死咗唔知要排幾耐

一係就等運到睇下條濕尻東鐵幾時正常返
狗鐵已經講到明今晚內冇可能整得番

經西貢返

11m 彩虹去科大死咗？

11*

重點係，住得遠都冇 hall offer 呀
係都要玩抽籤呀

Asshole 屌.你.老.味

屌 中小學又停課
科大主要交通幹道死埋 都仲要返

Yes

MK 仔住邊頭？

嘩
科大仔可以開行路撚post

有無人知坑口夾的士錢返ust 要幾多錢

的士佬：一口價$1000

有的士先算啦

uber ?

有就實有 睇你坐唔坐

一樣有price surge

有冇人知爛成點？
剩係得president 嗰幾幅唔夠

[member]住係某typical重災區，今次唔知點算 /member]

有無手足知道邊條路行上科大最快

飛蛾山最快

咁應該都係新界東
一齊圍爐

大西北

西北就收皮啦
條鐵仲正常嘅
仲要有幾條 6 字頭巴士線行緊
你搵到方法去閪鐵站就得

到底係彩虹行返學快定搭去坑口再排小巴排到仆街快

住新界東 諗住經西貢返ust
但係無車去西貢

除非你話住八鄉錦田村屋屋企水浸就另計

今劑大西北真係唔使同大東北鬥慘喇
大西北你仲有條鐵呀

想問聽日點返學
一堂中lang一堂英lang走都走唔到

係 HKUST 1 - 8
1 係校長專車

搭小巴

垃撚圾

法國個post多左好多新面孔

只要開返 299X 同 792M 就可以解救成個大埔同沙田區嘅科大同學仔

諗住聽朝搭鐵去坑口轉小巴

send 定 e-mail 戴定頭盔先啦
聽日交通真係控制唔到

假小妹

唉大西北搭去hh再上山

但係有quiz冇得走

聽日上lang

Hi ching
我係MECH ching

小妹真絲

拜一拜死線戰士，TGA 爆四

條清水灣道都未開封

校長：清水灣道咪開左坑口道去到大埔仔嗰段

有幸跟professor坐過HKUST1 tesla真係好靜

屌你老母科大

屯門撚表示希望兩個鐘返到去

三個鐘都難啦

邊度有得睇？

利申返十點堂

叫我地聽日上堂嗰封email

ching 今個sem讀緊咩course

Referring to the announcement that all classes, office and university activities will resume tomorrow (Tuesday Sep 18), we would like to add the following information.

In view that road conditions and public transport service may not fully resume to normal tomorrow, special consideration will be given to staff and students who are late or even unable to attend class or late for work due to traffic problems. Should any student miss a class for that reason, he or she can approach the class instructor to collect class materials and to seek for help to catch up with the missing class if necessary.

Please ensure your safety when you come to campus. Have a safe journey.

Supplementary announcement: Classes, Office and University Activities to Resume Tomorrow (Sep 18)

Dear colleagues and students,

Referring to the announcement that all classes, office and university activities will resume tomorrow (Tuesday Sep 18), we would like to add the following information.

In view that road conditions and public transport service may not fully resume to normal tomorrow, special consideration will be given to staff and students who are late or even unable to attend class or late for work due to traffic problems. Should any student miss a class for that reason, he or she can approach the class instructor to collect class materials and to seek for help to catch up with the missing class if necessary.

Please ensure your safety when you come to campus. Have a safe journey.

Prof Wei Shyy

President

依家開始行定番去la

的士過唔過到清水灣道？

好心就改口話停課啦 明知得返一條路入去

任何車要入科大暫時只可以行坑口道（將軍澳醫院嗰邊）上去

而家唔係繁昌bb

有冇手足john清水灣道開荒團

好掛住繁昌 bb

有新email 大家點做

咁到底聽朝1030 lang堂上唔上好

咁聽朝仲會唔會有鑽石山校巴

其實而家入科大既路咩狀況

新email只不過係帶頭盔 同你講咁大個人自己揸主意啦
根本冇撚用

我住九龍又唔係話返唔到
可以點

組行山團行去科大
請帶備以下裝備:
1) 飲用水 / 食物
2) 開山刀 (for開路)
3) 頭盔
4) 安全鞋

你估聽朝清水灣道會唔會開返

得返由坑口入去 行醫院個邊個迴旋處 上去清水灣道入大埔仔

係閪鐵站附近就搭鐵啦
差極有個譜
就算冇都仲有幾條 5X / 6X / 26X 線頂住檔

巴士開返嘅話先返
冇乜興趣走去坑口排小巴

佢話shuttle 正常 鑽石山嗰架點行？

20 分鐘都行到過去嘅

聽人講大學道塌咗樹 小巴係咪照常入到北門?

呢樣就唔清楚啦 上面唔係有巴打今日返過去咩

唔知 太資訊混亂

翻緊UST
一陣報告下比各位大佬聽

留名

lm

LM

Lm

快 D send email 叫 professor 聽日唔好 take attendance 啦

呢D咪先見之明

咩叫Miss左揾professor pick up返
周星馳電影都有做啦 你而家搞到學生之餘 搞埋professor
好心你清水灣道收皮就算吧啦 你估大家識飛返學咩

btw返工仲賤過科大狗
科大不愧為港奴訓練學校 應該要大家提早適應做狗生活

聽日civil2110要點名 無得唔返

有lang 同 sosc 1300

聽日09 Lang堂

+1
phys1112 take 唔take attendance?

email lang tutor睇下可唔可以唔take attendance

淨係Tutorial take

唔撚係掛
而家都已經咁聽朝 GG

啲professor同tutor應該自己出email啦

其實我認同，不過班大帝住ust

civil仔唔番等比lambros kill啦

大學係社會既縮影

ust civil

夾錢call直升機番學

Send咗email問TA可唔可以交softcopy啦

要冒著生命危險去交個5%既assignment
先顯得出你對學習既誠意

唔好呀

有圖？

5) 哨子
6) 地圖
7) 衛星電話

聽日要交 mech3610 assignment
仲諗住自製dayoff
屌

咁坑口係咪仲有通宵小巴
記得架小巴好似係彩虹出發
如果有就轉頭返去

新聞好似話五點前會清理好幹道障礙

如果小巴佬唔經彩雲 可以經順利上返去清水灣道

上清水灣道條斜路好塞

返九點應該要幾點到彩虹/坑口小巴站？

不是吧

如果而家真係清緊 聽朝應該通到車
巴打們真係可以早d抖

食完飯好出門口啦

屌你老母我出定門口先

望就咁望啦
話晒打完風到而家清咗咁耐都未清完，
係小事嘅話一早清完
睇怕今次個情況都應該唔嘢少

更何況清完唔代表巴士恢復到
你睇下而家有幾多條巴士線係連作緊

話出定門先嘅返到去會去邊坐
LC有開？
我都想返定去
聽日9-12兩堂lang dllm

聽日應該周圍都人山人海

去校長嗰到坐下

睇google map #欄樹果到仲封緊喎

lsk?

唔順路喎師兄

問下咋
等其他人答

清水灣道清晒？

塞車
叫做清咗行得車

到 9 點為止有服務嘅巴士線
各位搭唔到鐵嘅巴打留意下喇

聽日day off嘅請負皮

呃正皮

正皮ed

正皮咗未呀

就係正皮咗

91/M 都未有

91/M 呢 D 奢侈品都係算吧啦
市區線都未恢復幾時輪到清水灣郊區線

估下聽朝九點有無91/91m 搭

聽朝無91/m唔返

跟隊

11號來回坑口已經通晒
不過沿路好多塌樹 巴士應該無咩可能

送上大學道一張

番學is for the weak

你個名

彩虹有無小巴搭

行都行返ust

8) GoPro (做記錄用)

9點堂，宜家出咗門返去

而家排定啦

有 不過頭先收工時間 坑口打晒蛇餅
唔知係咪個個去晒坑口 食完野返去

屌你老母聽日9點堂 喺咪要依家出門口

你0700排都唔知得唔得

咁好

With reference to the University's announcements made today regarding the resumption of classes, office and University activities tomorrow (18 Sep 2018), we would like to remind students and staff to leave home earlier as the travelling times will be longer than usual.

Due to the fallen trees blocking some of the roads leading to campus, as at 22:00 today (17 Sept 2018), the services of KMB no. 91M and 91, and NWFB no. 792M are still suspended.

旅遊巴真係行到上去？

垃圾email

Shuttle bus係咪聽日成朝都有？

grad左都日日收到你ust d垃圾email啊屌
而家科大管理層原來係咁

到底科大itsc幾時先肯做野將我整出email list

congregation 之後

繼續收junk mail

以前試過 坑口去科大 一小時內

Email Spam

利申啱啱行到科大

求其去坑口搵架共享單車踩上去啦

聽日點返科大好
利申1030 堂

唔好返

我都係10:30堂

我professor叫我九點堂
Do not come late

去彩虹定坑口搭車好

有冇ching有好嘅共享單車推介
Gobiee bike收咗皮係咪用ofo

Morning
Diamond Hill or Tseung Kwan O MTR Station --> HKUST 09:05 � 14:00

是咪09:05 先開車返科大

一係就停課啦 一係自己派shuttle啦 屌
根本而家個交通就唔可以同時咁多人入去

我無用過，係咪要畀百幾蚊按金

係彩虹拉支旗 一齊行路上科大啦
然後連登直播 屌臭膠層

屌連巴士都收皮，係咪代表我地只可以行上去
不過路邊d樹

prof.住hall

屌喇星，上九點堂，冇得遲，佢個閪shuttle九點搭一先開，上毛毛

彩虹好似都無車出到

Shuttle 應該開成朝

畀貴d 搭101m 油站落 行去南門
或者宿舍落車 經馬路行去北門

原本個d
0905尾車
佢指0905後仲會有加班啦

同佢講shuttle都係9點1先開第一班車

我估係9點1之後有加班shuttle姐
正常班次有既

開名啦屌
邊個 professor 咁離地

嚴格黎講
係我上九點堂
佢email叫我do not come late

校長：去踩共享單車返科大啦科大仔

校長坐telsa

好似要

小心退唔返

平時正正常常返學日子
彩虹坑口都排撚哂長龍
聽日會點....

之前有新聞講ofo 全球各地收皮

彩虹呢就排到去彩雲邨
坑口呢就排到去將軍澳運動場

佢開放staff shuttle俾我搭我都冇咁嬲，屌你叫人返又冇相應嘅安排，返條撚咩

留名等睇人龍

返學唔好博命 走一日堂算

聽日lab 5%...

仲係無91/M

早神牙

彩虹通番了，唔好全世界逼去坑口plz

真係冇 91/M

冇巴士不了

絲打係咪會上sosc1300?

今日上lang咪順便上sosc埋囉

無人搭鐵

求tg canvas code

依家即係有咩搭

唔畀你

小巴？

多人

行路

想走堂吖拿

有shuttle

將軍澳Shuttle又係平時已經好多人

隔離post 見到

彩虹11號無咩人
快啲去排啦

坑口好多人，大家應該要過彩虹搭

已經唔洗兜